Do you hear the people sing

入嚟聽歌補下血

Push